有冇今日請假黎？

On99專登請一日假，琴晚又話遊行唔好影響民心，等星期一，到今日又成班打飛機，剩係識叫對話對話。

今個星期尾再搞一定冇咁多人，剩係得班學生係到，又係冇意思

叫人擺工擺學 有冇行動。屌你老母請一日假好撚辛苦㗎

我嬲都制都走左。630傾左成個鐘都冇結論

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！